Gli ultimi quesiti chiedevano di rappresentare graficamente i dati. 
In particolare la settima richiesta chiedeva di esprimere l'andamento dei valori $POPESTIMATE2010$, $POPESTIMATE2011$,\\ $POPESTIMATE2012$ e $POPESTIMATE2013$, con \emph{grafico lineare}(da salvare nel file figura57.1.png), riportando sugli assi l'informazione che rappresentano e assegnando al grafico un titolo: usare la funzione \emph{plot()} per ottenere un grafico formato dai punti avente come ascissa gli elementi di x e ordinata gli elementi di y.

\section{Soluzione richiesta 7}
\pagestyle{plain}

Questo tipo di funzione può essere applicata ad un oggetto table o una matrice, perciò il primo passaggio è stato quello di convertire i dati in un vettore assegnando alle variabili 'popolazione' e 'anno' i valori $POPESTIMATE*$ in questo modo:\\
$\\
$popolazione $<-$ c(anno2010, anno2011, anno2012, anno2013)$\\
$anno $<-$ c(2010, 2011, 2012, 2013)$\\
$\\
Successivamente si è potuto utilizzare il seguente codice:\\
$\\
plot(anno\footnote{\textbf{Anno}: sta ad indicare gli elementi dell'ascissa.},popolazione\footnote{\textbf{Popolazione}: indica gli elementi dell'ordinata.}, xaxt\footnote{\textbf{Xaxt}: serve a togliere i valori di riferimento delle x.}='n', 
type='b'\footnote{\textbf {Type='b'}: traccia il grafico per linee e per punti.}, \\
xlab\footnote{\textbf{Xlab}: crea un nome dell’asse delle x.}="ANNO",
ylab\footnote{\textbf{Ylab}: crea nome dell’asse delle y.}="POPOLAZIONE",\\
main\footnote{\textbf{Main}: crea un titolo nel grafico.}="Grafico ~lineare ~dell’andamento ~della ~popolazione ~dal\\
~2010 ~al ~2013")
axis\footnote{\textbf{Axis}: questa funzione permette di rinominare l'asse delle ascisse.}(1, at=anno)
$

\newpage
Il codice utilizzato ha prodotto l'output in figura:
\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{figura57_1.png} 
\caption{Grafico lineare dei valori POPESTIMATE*} 
\end{center}
\end{figure}